尋晚輸左比架巴士 佢用慣性飄移過彎 架車好快。。。

sor 呢架巴士先啱。。。

我無得同佢㗎巴士鬥。。。巴士鬥。。。士鬥。。。鬥

mmks !

巴士行伊呂坡…

佢一滴都冇滴出黎。。。

cls

根本唔落迫力

香港人揸車其實好撚冇品

好多見隔離線打曬燈即刻篤油

香港人骨子裡都係流着中國人的血係咁上下

真

咁佢咪踩盡油門
過灣既時候，唔好太慢
唔。。。。 然後反軚

渣得車好多都係死MK 有錢佬 不可一世 好撚臭串 無品

覺得人地一定要讓佢 心諗你咪唔好讓 最多濫炒 死都唔讓

屌，CLS

最尾果段癲癲地

笑死

當時既天才賽車手，好多車手都講過畀我聽，佢可能係日本第一個世界冠軍，可惜佢十九年前選擇左揸巴士，唔做車手，做巴士佬喎

拍戲咩

respect

5:23賤到

編休返B車咁勤力？

睇完先出聲啦

覆錯